大家唔好屌嗰位打仔嘅黑警住，佢有可能係白警

因為佢好完美咁貫徹咗「黑警死全家」呢個口號

手足

他只是個孩子

黑警死全家

死全家

哭𠹌咗😭

Feel 到前線好黃

垃圾post
白犬就唔係犬咩
係白嘅就隊冧d同類啦

G持更多警察身先士卒

佢已經隊冧緊佢屋企人，俾多啲時間佢